巴迷表示支持利記全力爭英超冠軍！

棄歐保聯，英超冠軍，指日可待！
俾我巴入決賽啦唔該

入哂，一定入哂

ok呀 唔該你

多謝支持